Hij ging hals over kop naar voren en lag uitgestrekt op de grond.
ik struikelde over hem heen en stond hijgend.
Hij lag stil.
Plots hoorde ik een geluid zonder, het rennen en smash van uitglijden pleister, en de driehoekige opening in de muur was verduisterd.
Ik keek op en zag het onderste oppervlak van een handling-machine aankomen langzaam over het gat.
